有冇清晨bill車路線推薦?

係咪夏愨道上山???

飛鵝山 當佢秋名山咁飛

盧吉道好玩

你自己有無上過架
四五點天未光已經有人晨運
以前上山未有街燈成日要避人

想快咪屯公
想好玩就港島山路
九龍好L多晨運廢老, 唔洗旨意

凌晨上去都大把人行緊

屯公出尖沙咀
果欄前紅綠燈終點

司徒拔道try try

如果頭D有得玩港島啲山路就正

新娘潭就得

你地飛車會唔會理白鴿籠

不生路喎

屌你要安全吐露港囉， tesla 至愛

自己寫game

P85Dick

Bill你老母

荃錦

石澳

老龍試避震

沿路成地都係玻璃碎 爛bumper

有次仲見到件電單車嬲喺路邊

Bill 車

西沙囉

火神山bill去雷神山

屯公直出荃灣上沙田屈入西沙夠唔夠bill